---
title: Backend onboarding
---

### **Знакомство со стэком**

Технологический стэк проекта описан [здесь](/docs/tech/stack)

Если у вас где-то есть пробел - изучите.

### **Знакомство с платформой**

Изучите следующие документы:
- [Регламент работы с задачами разработки](/docs/guid/regulations)
- [Code style guide: PHP](/docs/guid/PHPCodeStyle)
- [Code style guide: Laravel](/docs/guid/LaravelCodeStyle)
- [Ensi API Design Guide](/docs/guid/api)
- [Шаблон для нового сервиса + доки](https://gitlab.com/greensight/ensi/templates/backend-service-skeleton)
- Техническая архитектура проекта (добавить ссылку)
- Репозитории (добавить ссылку)
- Пример [OpenApi](https://gitlab.com/greensight/ensi/templates/openapi-example)
